【麻疹爆發】國泰工會：國泰城懷孕員工醞釀周一集體請假

衛生防護中心今日公布，一名在國泰城工作的26歲女子感染麻疹，今年個案總數增至33人，與機場相關有13宗。

國泰空中服務員工會主席胡綺薇表示，部分懷孕空姐會轉到國泰城做地勤工作，「長期有一定數目的孕婦」，相信今日確診的26歲女子所工作的5樓辦公室，亦有少量孕婦。她透露，工會今日準備去信國泰管理層，要求正視孕婦員工安危，希望國泰可安排孕婦員工於周一（4月1日）起在家休息，如訴求不獲回應，「為了保障自身及BB健康，可能要集體請假」。

國泰回覆《明報》稱，「深明在確診同事附近工作的懷孕同事的憂慮」，建議懷孕員工若對自己的免疫狀況或潛在風險有任何疑問，應立即諮詢醫生並遵循醫生建議；公司正就工作安排與懷孕員工聯繫。

No pay leave 囉

大肚就算細個打過針都一定唔會博囉。。。爆左咁耐而家先請假會唔會遲左少少

中咗會唔會胎死腹中？

CX特別多大肚婆果陣係入面做野地下有個area坐滿大肚婆

有假咪請囉
無假咪借囉
再唔係就no pay囉

btwm兒登嗰個自稱老闆「咩仔」 又會話人地唔識管理架啦